[平賣]Against the current $688free standing

有冇人想睇又未買飛
本身同朋友一齊睇但佢依家唔得閒去
想要飛既可以搵我
原價係$688 free standing 再加$32網上手續費
佢依家平讓 價錢可議

放兩張$688 standing 有意搵我 價錢可議

Hi

仲有冇？

Tg: jack8y

有tg me！

依家平價賤賣放一張 有意tg me